★支那好治癒gif貼圖區！(7)

★支那好治癒gif貼圖區！(6)

又有新

支持唔好畀佢停

支持老貓
蓋世寶死撚開

愈睇愈爽

x2

Lm

整d gif黎賀一賀新post先啦

隻馬好慘

留名先

要死就自己行出馬路，唔好連累隻馬

建議下次開新post qoute 返之前嗰幾條舊link，一氣呵成，幾爽呀！

隻馬

支那狗好撚自私

LM

射人先射馬

自撚私到

睇到好舒服

馬馬起唔到身

7個post咁多個gif，祗有呢個最慘，
隻馬

新post

老貓

Molamola

咁樣撞肯定斷腳
馬一斷腳即係

lau ming

報到下先

擒賊先擒蝗

利申定先
已經又有新gif，準備星期六貼上黎

留名!

等你

老貓好懶 都唔post 新gif

完全無停嘅打算

梁國雄......

pish

唔好累埋隻馬啦

支持

支那dog

lm

警世post

大爺咁撚樣

頭搖又尾擺 漂移境界

3D

發現d支那狗好中意逆線行車

噤撚少車都中

隻馬好慘
生於地獄鬼國

cls企係度等緊車撞埋黎

搵埋隻蝗仔撞做撞車黨 抵比喇個幾萬人仔

屌
飛埋鏡頭好有卡通feel

Pish

嗰BB

會員 蓋世寶吊老母 在此帖留言的話死全家

X2

都唔係支那

唔睇秒數以為不斷有人飛出嚟

我係鐵頭功無敵鐵頭功

唔好畀佢停

用錯icon？至係吖嘛

跪求多d工業意外

呢個係冇事？ 支棍甩左

冇咗75 post，係咪隻生滋打靶狗留言? 祝佢全家比人捉上去比人勞改賣器官做乞兒

蓋世狗嚟，明知有事偏要試

低能仲走埋想拉架車落嚟

我係金鋼腿 我係金鋼腿

神龍擺尾

啲支那人咁鍾意行馬路

抱住個細路自殺？

大地任我行

擺呀擺呀擺呀

治癒到極

大陸狗真係好鍾意同車鬥快

大笑左，屌你老母

阿仔，娘沒用沒錢帶你玩機動遊戲
唯有咁樣

支仔真係唔抵可慢憐
隻隻都係智障

仆街喺街笑到勁大聲

新post留名

除左gif，仲想睇啲車禍後血肉模糊嘅相

無撚錯 我都發覺佢有行路都唔鐘意行

笑撚死

大地任我行
對腳生係我到
憑乜唔比我行馬路

以為自己拉得住真心on9

佢係跌低先死得咁慘

最ON9係個女人叫個司機向前行
成條屍都卷埋入去

難得有好心嘅大陸人都死埋

安全意識 -100

九成都係車 有冇其他

推

最後仲碌多下

心靈雞湯

呢個POST 真係好重要, 而家周街都係大劣人, 睇多D 呢個POST, 真係幫到自己減少怒氣

喂老貓唔好咁懶

仙女散花

今日冇貨？

日日返黎就係等你更新
點知你冇!!!

冇死到人，不過好好笑

上身應該內傷哂

回帶

應該唔係馬路嚟，咁窄應該係行人路
我之前去台灣都見過咁樣喺馬路又無防護欄嘅行人路，真心驚，不過好彩台灣車唔多，綿羊仔又唔快
同埋好似係香港嘅交通先係以行人為先，綠公仔就點都唔會有車行過，大陸甚至日本都係就算綠公仔都會有車轉入嚟

治癒

日本都係行人優先，不過燈位唔限制轉彎啫

其實都唔叫行人優先，始終綠公仔人行緊車都會轉入嚟
不過日本就無所謂啦，但大陸就

轉彎有人車要俾人行先架

我明，但嗰種隨時都可能有車轉入嚟嘅感覺真係好唔secure 香港就完全唔會咁，可能習慣咗
都係嗰句，日本都安心少少，其他地方尤其大陸就

脈沖火焰？

第一次去深圳見到綠公仔啲車仲可以轉彎鏟埋黎真係又驚又嬲

係！啲電單車巴士完全唔睇人沖過嚟，嚇到即刻退後唔敢行

D中港台去日本自駕遊，其實好危險
日本行人過斑馬線綠燈係好少睇有無車轉入黎，因為日本司機一定讓
加上日本可以行人路踩單車，司機轉緊彎過斑馬線睇唔到盲區標架單車出黎就好易出事

解鎖新死法

求自殺姐

推一推

冇新野嘅老貓

都好，即是冇意外

變左文字討論區既

有戴安全帶先無事

呢兩日好靜，逛F5都冇新圖

隻牛係咪見到紅色車咁興奮

親，安全意識 ＋１００

壓撚斷條腰

##lny

碰碰車禁

蓋五毛唔該死開

辛苦了

time to die

呢部機邊個設計, 咁ON9

警世post推一推，功德無量

求治療 有冇新圖

好mr. Bean

劉名

如果撞到下面嗰兩個人就係好好笑

佢將用手托個時間走佬應該走得切

本能反應嚇咗一跳走唔郁
好明顯係有支那豬升高咗唔記得較返低失平衡

完全手無安全意識

但正常設計應該吉車情況下支叉升去邊都唔會反車先啱

趕deadline趕到攰果陣入嚟睇即刻精神曬 加速
trinh巴

台灣都好得人驚囉，唔好以為佢地揸到車係馬路係街行就以為有牌，其實有唔少人係無牌駕駛

究竟係咩思維令個司機見到行人都照衝？好想了解下個司機思維模式係點

發生咩事

爆胎

臨尾跌落黎 應該都打碎左另一條友個膊頭

諗住走開啲，但都係中

支那賤畜抵撚死啫
馬馬係無辜咖

Sorry咁多短，畀admin block左一個星期所以無新野更新，我會盡快貼多d圖等大家減下壓

快d 就黎頂唔緊

咩事block
唔係有人投訴你貼呢個post下嘛？

快啲比蓋狗死嘅gif大家睇

Push

輕輕放落地都會爆
支那的會爆炸果然係真理

想問下連登up gif最大係幾多m？

其他人當冇事發生

架貨車仔set好晒陷阱比佢上路

屌成條魚咁顛下顛下

[member] [member]

真正既爆胎

果條行人路黎，架車仲要逆線行，真係冇咩事都唔好去大陸

一石二鳥

真正目標係白色衫嗰位

果條係「機動車道」 , 俾電動單車/電單車行的 , 唔係行人路黎架 , on99真係死左都唔知點解

俾埋篇新聞你睇

唔係一位
而係一隻支那狗

花式自殺真係一啲都冇誇大

恐怖

second hit 果下笑左

超過1日冇update

唔撚駛做咩

日日有料都要過濾下邊d特別正架

強帖

抵死

一樓跌落黎乜事都無
強國強大既生命生

一係俾水噴，一係俾車撞
佢選擇咗後者

大陸人一日唔比車撞 個身都唔會舒服

瞬間進入量子領域，合力解救antman

無錯

好彩康文署場全部用Wenger 美國嘢

一觸即發

唔知點解大聲笑左出來

呢個夠驚喜

呢個真係笑到仆街

屌你老母個更亭仲軟過LEGO

SORLY SORLY 我PART TIME架咋

笑撚死 點撚樣收貨 撞底個MC

左邊食到應哂 應該爆哂血

有頭皮好食啲

佢點解會認為自己可以拉得住成噸重嘅鏟車

激鬥戰車

搖頭後尾擺

個閘得個樣

人哋開幕就幫人拆咗度門

阿哈,我要飛往天上

呢個真係世界級
好耐未試過一個人睇笑左出黎

佢pat pat既彈力應該好大

好似啲搞笑動畫個人飛上天咁

老闆真搞笑

Thanks mate for proving it doesn't work.

搵個真人試都ON撚9 幾撚安全都唔應該搵真人

真係抵撚死嫁喎
完全唔睇下四周圍

大陸呢種閘用黎做樣，根本有等於無

屌你老味想笑死人咩

最仆街啲支仔老豆老母好多事後都屌尻個當事人，咩都入哂人地數

pish
終於有新圖

個人飛埋嚟嘅時候好3D

你唔講我真係留意唔到second hit

搵自己個頭黎試

港男學野啦

英雄好漢👍

個花生友拎埋碗嘢行出黎真係好盞鬼

一閃即逝
仲有煙花效果，好靚

掉落草度好小事咋喎

支那所有嘢都有炸藥成份

back to the future

一中柱一破網

好人好姐點解唔行得馬路

烈火戰車

嘩屌佢俾火箭撞?

TVB 式跳起YEAH 既ending

笑到噴水

條友死左定點

個靚仔醒,一腳踢醒個阿婆

Thanos 彈手指

Uncharted

咁撚大架車都可以睇唔到

實畀人笑死

白衫個男人，真係六合彩又唔見中。

其實蝗國啲斑馬線係用來做乜

粉紅衫果個雞咁腳咁，有古怪

笑到我老婆問我咩事

條仔禁慾左幾耐

究竟發生緊咩事

大陸式驗樓

利是丫拿! 平時個更亭就無人嘅屌你老母

笑撚死人咩

屌你，舞龍咩
架三輪車踩嘅，又唔係電動，點解會失控

其實呢個咩場合
個個笑到四萬咁口

支鬼樣樣抄人

只有意外是原創的

真正趕住投胎

見佢寫婚鬧

買隻雞返屋企

大陸閪既智商真係低到呢
隻手開撚哂點拎到出黎呀
民智未開真係民智未開
垃圾支那国

推推

好有動感

慢鏡重播

向世界輸出花式自殺

最新片
巴士司機撞死人之後發現原來係自己個仔

我屌

正呀

睇親都笑到仆街

老貓唔好咁懶剩推post

有無人嚴選十大正gif?

好開心

家下興純文字討論?

CLS 跑直線贏

拍戲都當係 ?

仆街估錯
以為成個蓬跌落嚟

咁撚鍾意玩丫啦

戇鳩到

全部都係車禍 豆腐渣同爆炸
好有中國特色

張圖 28MB

做咩新既咁和平，死人呢 我要大陸閪死呀

大陸好多改左電動
個轆真係好喜劇感

可唔可以唔好撞到個鏡頭

表演後空翻大力左

我就乜都睇唔到

係咪貪刺激 求智商

Batman vs superman 後尾沖落去嗰個一定係Superman

日本都係，但人地師奶唔係揸到舞龍

pish pish pish

又冇貨啦？

一路順風

今次真係可以用飄黎行路啦

岩岩轉燈
架私家車衝燈尾

燒焦左?

輕輕一推

無gif得張相

做乜9

慾火焚車

人體藝術 J死我

等咗好耐 以為會有架超快嘅車衝過嚟掃哂佢

地

出圖啦死老貓

最正係好多你估唔到邊個出事同點樣出事

屌 有秒數諗起個套 traveler

冇硬直

老貓你咪撚叫老貓啦
改名叫懶貓啦

白衫個男人彈得咁撚快

好似係個底度爆，冇直接彈到

今個 post 咁小圖既

我是憤怒

下…咁架咋？

閪

中國人唔係東亞病夫!

女人揸車

去到7

呢D咪叫經驗十足lo
一見唔對路就即走

好似識輕功咁

安徽馬鞍市出現暴風，而知有12死

又少一隻

go to hell

world no need蝗

支那好多車軚成日爆，原因應該係用左劣質既翻新軚
而近來最多新聞係電動車爆炸，3月已經有十幾單

幾時到香港啲淘寶電動車爆？

浙江交通管道私家車自炒
車內前座孕婦乘客飛出車外
搶救後胎兒死亡，可喜可賀

山西太原屋苑煤氣爆炸(一)

山西太原屋苑煤氣爆炸(二)

後面做咩識停車唔係好鍾意照行咩

好似冧樓咁

正

少D
好D
減少蝗蟲，變好世界

有片！江蘇農藥化工廠爆炸

電腦大爆炸

暴龍

條女真係抵撚死

小兒科啦 座樓都無事

蘇爆有gif未？

8/10 津爆珠玉在前 可惜

話晒係江蘇化工廠爆炸黎架，畀多一分死幾十隻蝗既同情分啦

咁佢好似無打尖，係貪方便

行多幾步有幾難呀, 根本就係閪痕, 借D二磨下塊臭閪姐。

條腳卡撚左入去

著裙就唔好學人擒上擒落啦 仆死你呀啊嬸

啲窗都應該全部爆哂

豬的傳人

又唔駛做終國人囉

成班支那狗

去見老毛囉

支那夾公仔？

高空擲物

繼續推

支那人：食得

奧運損手

應該好大仇口

老貓唔好掛住j游b

女人仲走去左邊

擺明有仇

餓狗搶屎

頭兩次左腳行先咪好地地, 無啦啦走去右腳行先
柒

痴線自私同ON9到咁。

.......

強國人d安全意識

無死虫

又係刻命館

唉濕撚晒
電話冇啦

條路直上火星冇得之後調頭？

又要重生了

碌豬

靚

Chi na 豬

少女唔x x阿婆

做乜鳩？

真係好撚on9

支那人真無時無刻都唔帶眼行路，永遠一副大地任我行嘅態度

乜車？

花式獻頭

仲以為係成個石門冧落黎

塊面

無腦既人唔值得擁有寶貴既生命

玩到咁大

邊度黎架，唔似係chi na wo

一腳送你歸西

包你估唔到
神奇頂肢超卓
3月最佳支那滅亡圖

雙殺

雙殺
頭先upload出錯

再見廢老

飛沙風中轉

成隻背脊骨都頂埋出黎

佢撞鬼呀？

今次撐行人
讓晒位等佢過都可以成份撞埋黎
雖然下一秒立即接受懲罰

入晒

做乜撚野，強吻個掃地嘅

bmx高手

自己條命都唔夠，再大多成機人

剃人頭者，人亦剃其頭。

屌你丫，呢D唔度GAY POST，死番去成人台啦

jm9變左gay post架

咪撚 quote 啦 , 即係搏人block 埋啫

all blocked

江蘇又有新爆炸

真？今晚搵圖先

撞到好! 香港都愈黎愈多呢D垃圾電動野

慎入

普通野

明明燒傷晒但個個好似正常人行得走得咁既樣
果然蝗族生命力強

睇住啲車撞人片真係好似gta咁
好正

就禁放係度都爆

傷到咁重要自己行去醫院？

等人抬好過啦 , 清醒行去醫院實要收錢先

又收一隻皮
坐靚車又點

有人死左仲施施然去拍片

真係死咗？

中国既煙花竟然會爆炸

死人喎 仲唔快手開抖陰吸引下人

This is China.jpg

有水！危險！

燒到變碳？

總算避開左啲水

係支那人眼中好似冇遵守規矩同工作安全呢兩樣野

有就唔會成日爆啦

但唔係適當嘅時候爆

睇個樣似打中頭，死撚硬啦

支那江蘇泰興化工廠爆炸 夜空驚現大火球！居民聽到炸聲

bomb

咁撚蠢快啲死唔好嘥米飯

一秒鐘整容

發羊吊？

而家睇落就無事
但無左皮膚
好容易過幾日就會嚴重感染而死

唔好再散播仇恨
果d有可能係無辜嘅人
唔該俾d同情心

睇落無事
但無左層皮，好易就會嚴重感染而死

死前一定係屌緊 ENCAP 點解唔包埋試竹杆插玻璃

爆炸都無死人

🕺🏻佢當籃球塞住籃框

中輻射？

仲好睇過j圖post
睇完心情好撚爽

俾得負評嘅人唔該反省你自己有幾咁黑暗
繼續俾黑暗所包圍只會令你睇唔到你身邊美好嘅野
你地嘅人生只會長期有負面嘅情緒
希望你地唔好俾黑暗吞噬

老貓冇貨

召喚老貓

屌你老母臭閪
我希望你冚家燒撚死
係好黑暗呀 吹咩?

肉香味

睇到r爆頭

臭架

屌 浪費電力

Post 7 慢咗咁多

你咪繼續俾黑暗吞噬囉
繼續係黑暗入面苟且偷生
你呢d人根本攻擊唔到我內心嘅強大
而你就會好容易被人激嬲
永遠記住呢d仇恨
憎恨呢個世界所有人同事

咩黑暗吞噬

大家睇完不知幾happy

仲覺得世界變得美好左，又死緊啲害蟲

係得你先會比人激嬲姐

仲學人講咩內心強大笑死人咩

禁少圖

呢條傻閪個回覆真係笑話黎
睇完真係笑撚左 咩黑暗吞噬,苟且偷生,內心嘅強大
屌你老母都唔知up乜撚野

呢個post睇完令到我好開心 世界真係美好左

咩內心既強大，笑撚左
呢個post又多左個黐線佬俾人恥笑

內心強大既你，仲係未用緊兩條溝唔到既囡囡既生日日期做電話密碼啊？

隻友中二病到
識唔識出邪王炎殺黑龍波

( Show Blocked User - 你真的過得好嗎 )

我睇完之後內心好強大
唔睇反而好黑暗

GTA

試貼一張

頭髮亂了

做facial

唔知架車有冇病人

姐係你仲係唔明
但我已經諗唔到再簡單啲嘅方法解釋

係
但關咩事

個水印

好多治癒既圖分享

8千轉 兩米車

我直入元朗
你老豆叠羅漢

右邊條女食緊花生

佢咩事?

痾尿想撳住借力

點解巴打啲圖load得特別耐

呢個Weeeeeeeeee

所以? 關我撚事咩

鵝都識做撞車黨

我只識用外國網up

可以用連登app功能up

你唔介意自己過一個黑暗人生
咁咪唔關你事囉

戇鳩仔 我有老婆又有屋住
睇住班支那賤畜日日死不知幾開心
連班同事都有睇呢個Post
我仲得閒買埋爆食住睇添呀
左邊死一件 右邊死一件
哇 撞車雙人凌空360°落地
死埋 做得好

嘈乜撚？
呢度好黑暗架
你咪死撚返出去囉

原來你覺得咁就唔係黑暗

我就係知呢度好黑暗
我入黎就係因為承受到你地呢啲攻擊

真心，難得你有呢種能耐，建議你去deep web傳道。你成功教化到佢地，呢個世界會變得好美好。

正義的人啊！Deep web需要你！

飛向右邊舊白色野似係病人

俄羅斯車禍 , 拋出黎果個係護士 , 無死

其實係咪唔夠支那貨定唔識分 ?

多謝你推post 唔好比佢停OK?

好似屋企好多蛆蟲好污穢，踩死晒佢哋清潔乾淨真係好爽

利害過拍電影，支那又贏

個樣招積到呢

呢啲咪底死囉。

好明顯唔係支那啦

治癒冇分國界

支那人冇工業安全

物以類聚

真係自己攞黎

得20秒都唔等

咩機嚟？

類似處理垃圾用

如果係垃圾處理機 成件事咪好正確好合理囉

彈得咁高 , 特技演員 ?

大陸d人好癲
想搞到成車人一鑊熟

中間嗰張鬼佬嚟？

Karma is a bitch

好似做戲咁

反車前個女人想伸隻手出黎頂

IG 反車片

人地想快啲重刷呀嘛

中二癌

臨尾仲要噴煙咁串

又係女司機
拉個手制有幾難

失平衡啫

細果隻已滅
大果隻下半身扁咗，想走又走唔到

是但啦，安全設備貴過條命

等多廿秒就綠燈，咁都忍唔到，趕住去死

不愧係鬼國出身既女人，兩段都係女人最勁

鬥牛勇士咁喎

嘩...

好撚爽

今次估到點出事

搖啊搖 搖到孟婆橋

早排新聞睇過

爭路串77 行去車前想兇人

cut線望都無望過，抵啦

double kill

兩個膝頭應該收皮
下半世坐輪椅

唔係你邊有得睇

唔好意思，我人生幸福比困擾多
但睇依啲同睇綜藝一樣

原本就完美入sip
個柒頭係要突出黎

似係無戴安全帶

去完旅行番黎做野

最中意睇啲支那畜死

磨肉餅

咁多頁最堅呢個

呢期支那最多既意外係汽車自焚同埋燒山事件，我覺得大家對呢d無乜興趣所以廢事cap

其實條友算黑仔，畀架白色車開車門陰左

一陣cat girl衝上車乜撚野性欲都無晒啦

噤樣係香港係唔係吿白車司機誤殺？

成個故事就好似...

個啊叔: "正，喺架車度屙左一大督屎，走人~"
司機: "你個死仆街喺我部車度屙屎，等我倒車車撚死你個仆街!!!"

係要夾硬sip埋去
鬥快去死

我都想講
本來揸綿羊仔就係方便左zip右zip
但咁窄都要zip仲要隔離係大車
唔係黑仔係抵死

突然向馬路跌出左成呎

More

串燒

紅衫飛到咁遠 落地之前死左未?

juicy

有字幕

扁左

back to the future: chi na version
科研成功

係馬路到拖， cls

一定推晒責任俾個司機要佢賠錢

賠死好過賠傷

好慘
啲農作物

隻手想頂？
你估自己係Winter Soldier?

但個司機明明冇錯
大媽自己有行人路唔行
係要拖隻蝗仔出馬路
死又好傷又好，要賠就唔抵

哇 屌你老母
好撚正

行人唔依交通規則行出馬路都仲要賠？

點解可以起到條橘就咁放上去
駁口位多少少都無

係佢隻後腳係咁踢到架車仔
擺明特鳩登

d支那細路全部都好似殘廢咁
見過5-6歲仲喺度坐bb車

行人路唔行 怪得邊個？

綁條繩溜狗一樣，大陸人真係9下9下，好多單開車門唔睇人就炒低一件俾大車壓死，馬路任我行覺得全世界都要讓你過馬路，但係又唔諗下開緊車都係大陸人估下佢讓唔讓你。

死神來了 chi na ver

有冇update

我諗起羅丹嘅作品「沉思的人」

蝗臂頂車

係咪撞左啲蔬菜出來

絕對唔會無興趣

連登版中華掠影

踩/揸兩個轆都唔防開門撚
貼到埋一埋。都無嘢好講

fatality!!!

嘩屌你正呀喂

呢個直頭係支那嘅代表
支那賊搶支那人野，其他支那人袖手旁觀，然後嗰支那賊俾支那司機撞到飛起

好撚似卡通片

真 • 爆呔

屌呢個真係笑到仆街

撞到油缸？

黑暗咁你又入嚟？

笑撚到我抵撚死喇仆街

創意泊車

鴨都識碰瓷

Ghost Rider

人禍嚟，係個靚仔追車撞

好治癒

斜路停車唔拉手掣

沒事兒 沒事兒

支那畜

大難不死

THIS IS CHINA.jpg

有第六感
未跌落黎走定先

有第六感仲要好反應

being hit like a boss

蜘蛛感應

有碎石仔先跌落去
不過身手係快嘅

好身手

反應已經好完美， 又識護頭又第一時間跑走避開

今個 post 更新咁慢㗎老貓

隻死貓晨早冇貨潛左水啦
家陣係靠其他巴打post ja

好悶啊 幾日無新野 我受傷要治療啊

冇貨就stop this post la

贏左比賽輸左條命

d圖好難搵

個C9一開頭仲笑得咁撚開心
好似中六合彩咁

點解好似睇笑片咁

屌
睇多幾次發現原來係個c9隻左腳踢到架bb車先失平衡

撞到運油車？

老貓求圖

之前係大陸坐過電單車，無視燈號 左穿右插
諗起都恐怖

“嘩！屌你老母鬆既？！”

見冇貨即刻留言推Post
果然係忠實fans

佢真係抵撚死

這是中國

大部份都唔係意外，係人為

比人買起？ 條友好似拎左把刀仔出黎狂插

狂插

以小駁大

空中分屍

好似只係打中個前轆，打唔中個人

條腸

旁邊有行人路唔行，硬係要拖住個小朋友行馬路重要踢撚到失平衡

想睇食花生班友死多d

等d人唔好死到周圍都係

Ziped

Winrar:
Size reduced: a car

瞌眼訓？

屌，呢啲都有劇透

好撚似WWE

師傅整屏幕，但冇做安全措施

馬仔肯定係被個主人成日虐待
依家黎個大報復

隻馬跳得又幾鬼馬

有咩傷亡不明呀
繼我話一定無

飛左隻腳出黎？

左腳？

真係比人劏到一頸血

企係個轆隔離

嘩你騎術幾好都冇得救，隻馬差唔多背脊落地攬住一齊死

竟然冇即時死亡

壓縮人 節省居住空間

蘇聯佬

Zip completed

想睇爆炸野

偷運軍火係唔啱嫁今次仲唔比我斷正

整牛雜

I want more

有“寧為玉碎,不為瓦存”嘅氣概

個細路識縮既

呢個唔係救死，單純害人精托世，害完人咪走囉

廣西殺人事件

求一個死起碼3個

收完油發覺未死, 慢車用後碌收佢皮

個轆停正係個頭度,想唔死都唔得

得條底褲
係咪又係偷食差啲俾人發現爬出窗台嗰啲

分分鐘唔避都唔會有事

好多都睇唔返

綠燈 你扺死啦

天堂有路你唔走，扺死啦小賤畜

抑鬱症啊

副駕駛席果位仁兄最後係咪想落車確定果幾條友死左

個樣得戚到，點知自己Kick跌咗個細路，轆完都懵然不知

最後竟然停左車.. 我以為會直接走埋

咁多Cam實捉到嘅
不過佢地好似車死好過唔死，一筆過賠好過keep住賠

咁漫都炒到

汽車司機臨出路口冇望左邊

個身係咪爆撚開咗

確認擊殺

支那蟲生命力咁勁，梗係野野要出不死斬

想問下命有無人識得係影片或者gif加效果？
我想加到隻狼果個死字

你睇下你係度幾肉酸。

出去啦冇人要你d正能量呀正能樣

出去啦光明撚

你黑乜撚野暗吞乜撚野噬啫，你內心禁強大就唔好撚係度回人啦，我宜家屌你老母呀，強大

禁你再承受多啲啦，
屌你老母

★支那好治癒gif貼圖區！(8)

咪洗板

話說老貓收到SMS未

完全唔收油

This post need stop

Rubbish post

1001